想表白，好唔好

聽日我鐘意嘅女仔上黎我屋企一齊煲劇。
我鐘意左佢有一段時間，我同佢每日都有傾計，又有出去食飯睇戲。
聽日佢上到黎，同唔同佢表白好。
請各位指導下我

一嘢嘴埋去

#metoo 洗定8月15

不要暗戀

試吓過馬路一吓拖落去想睇佢fing開

聽日打去早霸王表白啦屌

帽同我爭位...

上你屋企就出招啦
不要暗戀（略）

想同我表白?😘

100%把握先好表白

睇戲時借啲綺捉佢隻手
佢冇fing開你嘅話就表白啦

啲過差少少做到

就係冇100%

值得參考

無fing就車落去啦

上到屋企鎖埋對門，除低條褲同件衫，話自己喺屋企習慣咁，叫佢都試下，好舒服，覺得凍就去我張床，我沖個涼就同你一齊瞓

same！我都想表白 已經諗定台詞 雖然無把握 但係比佢知我心意就算

好
加油！！！

去咗馬未

表白左
佢冇反應
跟住我地繼續煲劇

試下進一步行動
睇佢會唔會縮開或者避忌

應該屌得了